計上心頭 黑社會內鬥係唔係咩事都入對家數

計上心頭 聽到好野風話黑社會內鬥 咁係唔係咩事都入對家數